屌你老母個人簽名

當呢度邊度? 連登呀屌你老母
死返去5p啦

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

咪臭係

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

屌廣告已經食數據

亂玩個人簽名個班五毛狗黎

幾有趣丫

食你數據就變五毛，你都幾撚惡

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－
[/quote]

捉鬼天師

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

[/quote]
話你亂玩呀，人地狙擊五毛

你呢

格列茲曼，ching sick ball

推